一人一個系列：男朋友最黑人憎既行為

我覺得識倒杯熱水個d都仲有得救
有時唔舒服無咩講野，就會一直狂問「做咩呀」「做咩呀」「做咩呀」真係無病都比佢激死
A：做咩呀
B：我唔舒服啊，m到

5分鐘後
A：做咩呀
B：。。。m到所以唔舒服呀

10分鐘後
A：做咩呀
B：都話唔舒服咯
A：睇下你，又嬲，成個港女咁
然後佢嬲左。。。

俾佢中出左未？

約第二個靚仔幫人含撚

咁你真係港女喎 想自己靜下唔識同佢講？

得閒揸女友對波同個PatPat

同人去玩，但事先無同我講，消失左成日

尤其係揸得好大力，好痛，有時個波仲會瘀左

之後有無解釋先？

做咩呀？

男朋友唔係黑人

出緊街果陣我話有啲唔舒服
佢：咁快啲番去啦

其實我只係想你關心下我

黑人好d？

I feel you